最近由和理非變咗勇武，有咩tg grp要mon?

如題，小弟曾經都係個和理非
但真係覺得已經唔係辦法
想加入同前線巴絲一齊發夢

自己上去發下夢就識㗎啦